點解唔想做奴隸就要起身？

起身返工未又係做奴隸
拎綜援唔使做，瞓到自然醒先係擺脫做奴隸既方法